we fly 還票

因應武漢肺炎，好多航空公司都免費還票及改期，我係skyscanner 買到wefly去台北機票，長榮公司都係全票免費退，但wefly要收我450蚊。我有個fd同樣係wefly退張國泰機票就免手續費！
大家有冇類似經驗？手續費咁唔統一？

推！

冇人

退票要收手續費

但我有個fd又唔駛😢

我啱啱都喺wefly 申請咗退票，話會全退，我係中華機票

你點聯絡？
電話打唔通

嘈下佢咪唔駛收

今日終於覆email,話450都唔駛收

Email比出電子機票你果條友！

Same

等咗幾耐
我都sd咗俾佢啦

今日send email去問
成張票退
國泰
唔知幾時會覆

一日覆咗

點解咁快
我12號sd 依家都未覆

你sd去公司定係出機票比你果個？我sd去公司果個冇覆，直接係電子機票果到reply 返去退票好快有回！不過佢好似會處理咗近期果啲先，你幾時飛？

覆左會退
但冇講收唔收手續費

我2個都sd咗
準備再send多次俾佢睇下
3月6先飛
你係咪2月？

好過冇得退啦

因為我有特登問佢收唔收手續費
佢只係答我
因航空公司往來台灣之特別票務安排,機票全數退回
我就當佢唔收啦

你係去台灣？
我打過去問佢話去台灣嗰啲全部都有全退架喎
我之前同佢話去韓國佢話冇得退
跟住我話大韓出咗policy話有得全退
佢先話有得退

係呀 我去台灣
張票都成3月中嘅事
但睇黎應該都去唔成
不過我係退國泰票
佢同國泰點溝通真係唔知

係呀，可能你要再等下

點解咁多港人去台灣😂，
我都係台北長榮機！